老師既KPI點計？

純好奇，因成日見教協上報或電視話老師大壓力教精神錯亂再去睇睇其實人工一d都唔低…………

小弟出來社會後年年經歷appraisal去評估出幾多花紅加幾多人工，突然唸起老師係點計花紅同人工。

pass rate
A rate
5 rate